18歲人終於有利是錢自己袋

有無巴絲細細個都被屋企人呃撚咗自己啲利是錢話幫你keep住但最後都唔知去咗邊？ 終於都有得自己keep喇

你父母派俾人，人地派俾你。其實你袋緊你父母啲錢咋on9

18歲先自己袋
樓主一定係裙腳仔

係窮啊！DLKH

18歲就上連登，有前途